得罪講句 波台黎講帶棗兒先係最高汁

第2位: 濕鳩lily
仲有冇其他?

冇圖好難傾落去

講咁d post

牙路 扮弱智又幾似

佢唔係扮

冇N ben 此po 已完啦
戴祖兒食撚屎啦 卡奴都未追到

Me nben 肉酸 高汁三兄妹

唔記得轉AC

Ching柒咗 我都係弱智

屈dee有義氣 搞笑 型仔
係衰在睇tvb

真 屈dee啲IQ題高質到仆街

多謝支持 繼續糾盡腦汁

唔好諗住係民陣吹雞就一定過百萬人 你唔做好宣傳一樣係得四五十萬人

天氣狗做乜又入嚟波台

一直關注

酸能到

yes

thx bro